其實tesla整電池有咩咁勁？？

咪又用番物理d野整出來

唔明點解會彈左出來